### README ###
Repository for Class 2015, course Elaborazione delle Immagini per la Chirurgia Assistita.

master_branch

### OUTLINE ###

Esercitazione_2 :  introduzione a scikit image

Esercitazione_3 :  trasformata di Fourier, convoluzione e filtri morfologici

Esercitazione_4 :  Estrazione di Radiografia da TC

Esercitazione_5 :  Segmentazione

Esercitazione_6 :  Features
#
#
#
#
#
#
#